6月9日有位係香港住的大陸手足遭綁架, 去向不明

#M420 #失聯TG @KKleungfong KK議長
- 男 長居 #深水埗 既 #廣州 手足
最後出現地點未能確定在香港定大陸
- 最後上線：2020年6月9號17：45
- 平時日日上線好活躍，而家突然無再上，係至少兩個TG group admin
- Bio 突然改「我今晚瞓街」

報料請至 @findingHker_bot

Push

push

P

微博微信

推

up

TG group 係廣州長住

各位都入谷既睇路

推 廣州手足

push
高危人士唔好上大陸
大陸手足都係和理非算

落嚟捉呀！

有無睇銅鑼灣書店㗎？

推 祝平安

tui

廣州手足 要平安啊

落嚟捉有咩方法防？
帶刀？

大陸手足都係手足要冇事啊

push 快啲搵返啊！

psu

分分鐘搵命博

和理非俾狗查過身份證都要小心, 要返大陸都有風險。

小心

621 71 大家一齊ig抗爭好嬲好嬲

手足麻煩幫手置頂

三個男人 倆支電槍 一架車
平民百姓點反抗？帶刀自保？

我愛廣州

psih

之前在TG有一天佢自稱自己識Epigenomic果類野……

諗起之前我親眼見過一個都話自己來自廣州的手足……

希望他們都沒事

push ar!!!

有冇人識佢

？？？

幫推，希望人無事

有無人識得佢

推呀

721831

推
希望好快有消息
要無事呀

行動post
621 71 大家一齊ig抗爭好嬲好嬲

Pish

Tyu

住大陸都叫手足

你係咪唔識字

你都on9
住香港都有藍絲啦

最近睇到6月份好似越嚟越多似係公安啲人係街上行走。 佢地眼神好似同周邊唔識嘅人打眼色，係我太敏感定係真係公安？

pish

推
平安🙏🏻

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

哈囉 麻煩幫幫手
唔係太知點樣打好封投訴信
唔該你地啊

有部分係國安
有部分係香港警魔

推多次

Up

可能一直都有

好人要平安

我呢排行街睇電話會留意多咗周圍啲人嘅眼神同行為。

係多咗好多，人叮人
出街唔好再all ⚫️
佢地唔會鬆懈，只會越睇越緊
想一網打盡

621 71 大家一齊ig抗爭好嬲好嬲

有異常可以影吓周圍環境
(安全情況下)
總之萬事要小心

😢

平安

Hope he's ok

推一推先

1

推 快啲有消息

幫推

真係要小心啊，希望佢冇事

Cls

推！

push!!!!

推！！

手足唔好有事

我而家出街都多咗留意身邊嘅人
就算唔係自己幫其他手足留意吓都好